# aviahackathon2021

### Тема: Система сбора обработки заявок от авиакомпаний (Шереметьево Хэндлинг)
### Команда: Движпариж
Состав команды:
- Асратян Константин (сервер, python, flask)
- Качалин Василий (клиент, javascript, ReactJS)
- Симачев Дмитрий (аналитика, python, matplotlib)
- Хунджуа Анна (база данных + презентация, PostgreSQL)



### Сторона клиента
Сторона клиента подразумевает собой рабочие пространства для **человека под самолетом**, **авиакомпании** и **аэропорта**.
Клиент написан на ReactJS

Функции:
- Просмотр заявок
- Создание заявок
- Аналитика услуг

Предлагаемые улучшения:
- Связать с сервером

---
### Бот Шеремуша

Здесь находится "сердце" виртуального помощника по аэропорту Шереметьево Шеремуши

Уже сделано:    
:white_check_mark: Принимает заявки от людей "под самолетом"    
:white_check_mark: Рассказывает факты    

Предлагаемые улучшения    
:black_square_button: Добавить роли (компании и аэропорта)    
:black_square_button: Функционал по основным действим (approve, reject)    
:black_square_button: Связь с диспетчером    

---

В рамках анализа информации из заявок, приходящих на сервер, можно извлечь массу полезной информации для принятия решений. 
:white_check_mark: Реализован программный модуль, передающий аналитическую информацию в графическом виде
:white_check_mark: При выходе за пределы нормирующих функций, автоматически оповещается исполнительный персонал, что способствует оперативному решению поступающих проблем

---

### Архитектура
![Архитектура](materials_for_git/scheme.jpg "Архитектура")
